於29-03-2020 向 香港海關 正式投訴 Sharepapa 違反售品說明條例

本人於29-03-2020 向 香港海關 正式投訴 Sharepapa 違反售品說明條例，香港法例第362章《商品說明條例》及當中的八條附屬法例，禁止在營商過程中，對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述，以保障消費者。

本人於02-02-2020 在 網上購物平台Sharepapa 購買韓國3Q口罩 44盒。
在網上購物平台中 3月15號後，我哋將扣除3%交易費全數退款。 可參考於內容 或附件。
現懷疑網站Sharepapa 違反售品說明條例，對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述。

以下附件為證據，聯絡資料 及通知Sharepap的正式通告，請接納。

參考網頁 ： （公開發售）
（事件的跟進）

投訴商户
電話 ： 5114 5446
地址 ： 香港九龍觀塘鴻圖道75號KOHO 6樓
網頁 ：

推

投訴負責人
1. GraceLee
2. DayChow

Thanks 希望唔會再有人 係呢個平台落單。

推呀 幾千人中招 過百萬資金

事件已上報

已有group傾緊行動

另外可睇返由頭到尾既時序

推到間野仆街
擺明無貨出

大推
態度惡劣
行事輕率衝動
唔識做生意

我都係sharepapa苦主之一
推推推推
擺明係詐騙，唔搞大佢都冇辦法攞返錢

仆佢個街
一味拖人地
等天收啦

推呀推呀！

苦主之一
果時仲share 俾同事去買

x 2
見到有人訂咗60幾盒

有人70盒 如果係想派嘅就真係慘
幾多人等住

推呀！
雖然已收退款
但條氣唔順！

苦主之一 無搞退款 依家其實要點做
Send email俾海關?

其中一個方法就係send email畀海關投訴呢間鋪頭
第二條線報消委會
第三就直接搵你所屬嘅信用卡公司

仲要幾個都係70盒

推呀
依間野真係好賤格

係呀
當初實牙實齒話二月中到2月底有貨
而家三月底四月初先啱啱話全新訂單

但用payme又冇得申請全數退款

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

我都係用payme